[Twitter] 佢地俾人捉曬上火車!? 有無人知捉佢地去邊!?

HONG KONG POLICE ARRESTED PROTESTERS and CITIZENS.
They were TAKEN on the train and NO ONE KNOWS where will they go!
PLEASE SAVE THIS VIDEO AND REPOST TO OTHERS SOCIAL MEDIA!
OUR KIDS CANT BE DISAPPEARED!

點解所羅門可以得到記者都影唔到既野？
屌，捉上火車應該有去無回

推

沙田?

真係超恐怖
要forward多d俾media知道搵人救佢地

唔知道
但係就咁睇似係紅磡站 隔離 嗰啲火車維修地方

自推1

自推2

push

點解咁嚴重都冇人講

可能大家嬲到去曬街，未得閒睇

Oldnews

新舊都好，我見無post講，好擔心
可能之前我miss左，有無post跟進佢地去左邊？

<Twitter最後一推>無上戰場又未訓既快d推twitter，凌晨四點參議員復會啦